世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

我變身幪面 惡徒便溶掉

沒法子泠靜 No time to think~